（重要)車輛通過手足rb需知

1.减速
2.死火燈
3.㩒喇叭 用呢個節奏(bububububu......bubu）
4.打開車窗將右手伸出去 五字手勢
(做齊以上三點或以上 我相信各路手足會識別到你)

車輛維修勿急
手足上落齊心

光復香港 時代革命

推

過得一架就有第二架 咁整rb嚟托柒呀

此適用於冷清完場 狗已走時段

司機手足就更加要幫手塞啦
仲駛走等警曱過黎拉手足？
人地賠上未來 你就為左返屋企食飯犧牲手足？

然後一架白色van衝出

都係唔應該放 你諗下本身整RB係為咩先
除非真係有急事/要去醫院 或者係白車

樓主個死人名

意思係 成條路已經一架車都冇 深宵時分 有一架半架的士或者普通私家車不唔小心闖入 可以做呢啲動作 俾人唔好誤會 如果係狗車狗貨Van 我諗發開夢大家都會識別到
如果睇唔清楚車裏面 照舊唔開路

Rb係封路令大量車塞死條路
可以令曱甴車郁唔到
幫到手足爭取好多時間

如果見到單獨曱甴更加可以去打
佢落車追亦難好多

如果係手足會諒解
其他人屌叫佢趕時間咪落車行
我哋都係咁行

Ching 有冇追落去睇清楚 適用於深宵時分 例如尋晚我見到的成條彌敦道冇晒車 差不多三點 狗都走晒 間唔中有一間半間唔小心闖入 就做呢啲動作 放行比佢

咪鬼整RB la

唔放手
車都係rb一部分

你咪鬼抗爭啦